如果當年馬惜珍冇販毒，今年會係幾多歲？

🤔

應該破咗產

人地好小氣架

唔知，但肯定唔止700歲